拎走支旗先走呀!!!

所謂人在旗在，人退旗退
唔好比狗再次整爛我哋支旗
走，就要光榮地走

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）